台灣Youtuber解釋送中條例

唔知有冇人post過，見佢條片講得唔錯同幫手話咗俾台灣人知道點解要反送中，大家得閒可以去留個cm解答下佢哋嘅問題

連台灣人都咁有心拍片出聲，反而好多港豬仲飲飲食食吃喝玩樂緊